有無諗過真係解散狗隊,重組警隊,權力真空點樣去承接/過渡?

我地而家連一個志願團體/治安組織都無,就算對家拋低支槍比你地,你地都接唔撚起啦

諗下點樣正正經經搞個組織出黎先啦,我地而家控制住區議會,我地有資源可以建立奪權既力量

談判都要有兩手準備,武裝奪權呢步行唔行係後話,首先我地要話比對方聽我地有咁既能力先,咁樣先係真正撼動到港共管治威信

而家拿拿林去搵你個區個黃色區議員講下每區搞個民間治安組織出黎

黑警虐打記者單野唔可以咁快淡忘
我一直都好撚嬲 可唔可以一齊RT 用段片黎做文宣比國際知道?
我好撚想黑警被制裁 佢地係要死全家

[推上國際] 我將加山傳播同明報黑警打記者段片譯左做英文 我要全世界都知

又無人回

成立民眾保護隊容易， 叫斑所謂警察放下武器才難

美軍....